外國跳遠選手質疑港國安法侵犯人權ㅤ籲世界田總禁中國主辦賽事

"人權議題同種族主義一樣，並唔單純係"政治"咁簡單"

你班友仲唔快D去twitter做野?

圍堵中國就岩

你要知道要放埋條LINK上嚟

Link:

正想POST LINK

黑人出聲連登仔仲唔過去撥火？

拉得

tweeted

留名

Great man, Mr Smith!

奧運

China should be kept away from the civilised world

支那: 好嬲好嬲

占屎係時候要出手教訓黑人兄弟

推

係咪要出動拉佢

gogogo

入去簡單re句comment

BLM

非洲北韓名人出嚟幫拖未

多謝咗，仲提佢佢國家可能會引渡佢去香港受審38條

PUSH

佢會唔會被人捉架

世界需要呢啲人

追上北韓

係咪黑人+體育界第一個發聲既人？

好人一生幸福

原來係幾日前 7月4

push

黑人運動員唔肯定， 但講黑人既話之前孤城淚導演已經係

Apple daily出左新聞

【真‧幫港出聲】轟港版國安法侵犯人權 百慕達跳遠冠軍促禁中國辦鑽石聯賽

有印象有NBA球員反擊LBJ

土耳其裔黎

DQ埋北京冬奧啦

中國人權是最好的

Push

一陣贏左中國佢就拉你架喇。

好快好似北韓咁自己搞奧運自己玩

retweeted gogogogoo

榮叔都有出聲啦

人地咁遠都特登跳過黎幫手，冇理由我地自己先放棄自己

漏左，支持

補番 nba歷史第一控kyrie irving支持香港人無人講?!

做野

想問有無直線抽擊沾狗？

跑得夠快就捉唔到

中國照主辦比賽之後等佢入境捉佢國安法

速龍要去捉佢

好計謀

Link:

順便加埋
7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

Done

開ac上twitter推爆佢

gchi

大家快啲入去幫手like 同rt with cm la!!!

rt

有國安法, 大家快d搞杯葛2022北京冬奧

正義公義會隨住時間愈黎愈多人出黎擁護
我就唔信中共極權會keep到咁耐

咁大膽

Up

推
佢好快親身感受到支那嘅恐怖
希望佢頂到唔好縮啦

謝

荷里活嗰班都集體出聲 就真係有用 雖然冇乜可能

very good ball

乜q叫外國?

pushhh

屌，阿記幾時出聲

blm尊重黑人

黑人wo

仲唔支持?

賺人民斃又點敢出聲

呢啲真黑人，其他嗰啲blm左膠同力架

Lebron James去左邊？

感謝手足

Tui

入去多謝人喇連登仔

推 但其實支那侵犯人權並唔係今日或依十年嘅事

最怕個班又支持CCP 又成日開口埋口要平權既偽左膠

其實佢都有參加BLM, 所以話唔好一碌鳩打一船人

幾有 heart , 一連出左幾個 twitt

推
撐我地嘅都係同路人